iPhone X 淨機價

有冇巴打知道依家邊到買淨機平啲

我見pccw 256gb $9288

已經用緊啦 母親節孝敬老母

多謝巴打

咁急

孝子

好多間都9288。某d生日再減幾百

除左pccw仲有邊度係9288? Tks

痴撚線 乜野道理

買8用住先換機好過啦
X就停產唔值咁貴

生日再減幾百
邊間咁荀

係啊 不過格黎格去都係伯母最抵
今晚就幫襯佢

Csl. 1010.
Smartone唔記得有冇

你老味咁都有得嘈

窮撚冇學人買ipx
影衰曬我地啲用家

smartone 都有
同埋有爆mon保

ching受左啲咩刺激

尋日都去smartone 出咗部iphone
平幾百蚊

12月係SmarTone買256 $9188冇moon保

on9

佢真係唔識架喎

同問